HKG V.S. LIHKG v2 數據

今次高登有咁大動作出咗隻全新 App，好多人話「回家了」，但係又無實質數據支持 。由於舊有數據已損毀(詳見文末部份)，數擄將歸零重新提取！

牙Joe 真係信人回家

果然高登多毒撚，星期六日數據差唔多

牙祖:

貼文數由第一日回家高潮已經跌返以前一樣

但連登都未達到分家前全盛時期(翻睇資料大約都係每日千幾個貼文(即係post)

2016年4月13號 晚上11點46分 今天貼文總數: 1,619

分左家 做大個餅

高登個貼文總數好鬼架

Marshall Chan

hkg 條數咁鬼，當佢朝早4點幾當新一日計，幾分鐘內點樣有七百幾個新post? 而每日新post 條數同總post 數又點計都唔岩，睇唔透

Gap撈Tech Marshall Chan

做之前留意咗幾日，發現今天貼文總數根本就係假嘅(唔知佢點定義）

原來仲要係做假數

呢d數邊度有得睇？

牙祖頂住呀

晒鳩氣，我返過去睇過下，除左少量熱門post, 其餘水靜河飛，靜過圖書館

爭咩
溝埋黎做LIHKG呀笨